有冇一啲唱得好歇斯底里，好有穿透力嘅日文歌介紹？

拋個磚先，希望有多啲巴絲打分享

majiko - ひび割れた世界
[url]
[/url]
majiko - 心做し

中島美嘉 - 僕が死のうと思ったのは
[url]
[/url]

あいみょん - 生きていたんだよな

美波 - カワキヲアメク

美波 - 「等待雨､」

lm

唔知啱唔啱你要求

呢首聽過，嗌得好癲
係唔記得歌名

樓上好多正歌
繼續推

Liar

白日

美波正到

正到仆街呢首
不過live 嚟講連taka咁癲都唱唔到原key
覺得有啲可惜

以前成日聽呢類歌，一路搵一路回憶返以前嘅事

uru

呢首歌有個男聲cover 都好正

正呀，不過佢個end想點

Live要唱十幾二十首歌仲要首首都唔易唱 唔炒車已經好勁了

呢首都好黐線

東京事變 閃光少女

中島美嘉個首真係世界級

個人覺得最好聽嘅版本

尾崎豊 １５の夜

全部都聽過 同我口味一樣

我哋可以做到朋友喎
有冇歌推介呀？

唔知岩唔岩你胃口次次都聽到起晒雞皮

要聽live先夠癲

我會推OL版 逢いたくていま

鬼束ちひろ

嘛嘛哋
不過個氣氛好正

月光

推

9:20開始

仲有一個majiko版本
好有爆發力一個歌手

冷門野 係得呢個版本好聽

DIR EN GREY

friends

雪之華正D

留名跟進

Lm

Sayuri

高橋優 (三浦春馬 )

椎名林檎 宮本浩次

Yui

以前嘅酸欠少女

依家冇左個隻味

邊首？

望到標題就諗起美波

佢嘅風格好似就係噉，不過唱live 唔太穩

我覺得都ok啲位真係爆到上去 只求佢唔好再潛水啦

真夜中

Un:c

Web live loop嚟loop去嗰幾首，對上新歌都半年前

呢個版本真係好正，最後好似睇到希望咁
但中島美嘉比人飛後又陰沉返

第一首正嘢

2356成日聽
14未㩒入去 唔知有冇聽過
但僕が死のxxx嗰首啲歌詞真係好到位
自己死無所謂 但唔想人死因為自己會傷心
同我諗嘅一模一樣

然後美波首力竭聲嘶 記得啲歌詞有啲位屌人優柔寡斷都幾中

Ecosystem 首dilemma Spotify 冇
搞到次次都要上YouTube聽

黑木渚嗰首真係聽到有畫面 雖然要睇中文歌詞
但佢第一句已經好有代入感

佢幾時開show

屌應該係被生命討厭嗰首先係

應該唔岩你地連登仔口味

本人

niconico大把
推薦東京テディベア

lm

Pink Spider
不過其實hide啲歌係好聽但係就冇咩穿透力
講穿透力點都要講Toshi

Dir en Grey 大量, Vinushka

推下舊野

呢首正 以前仲好q添

唉而家個定位好怪

海賊王 首dear friend

gay

得幾首真係唔夠 入咗華納好似都冇乜點變 不過都明白創作唔易希望快啲有好消息

The back horn

個人推介

DIRU個人覺得最正係呢兩首

樓主唔介意要聽10分鐘的話可以聽下面果首
十分歇斯底里

唔介意，over 5mins 覺得仲正
多謝推介

X Japan 所有歌
L’arc en ciel 所有歌

竟然無人提濱崎步？Seasons超正，雖然是20年前的歌。

Bz - Ocean

有冇啲類似美波既歌手

唔知啱唔啱你

講穿透力點可以無佢

majiko真係好撚正終於有知音
佢首十五之約束其實都幾desperate

仲有就係濱崎步 memorial address睇埋詞係會眼濕濕 佢仲有好多歌都好歇斯底里

首ミカヅキ太好聽 之後繼續追佢其他歌都硬係覺得差咁啲嘢咁

巴打識聽 我最鍾意花たん依首

樓豬仲有冇貨賣

偷咗夾埋十八首歌入自己嘅playlist 到

多謝樓上各位

把聲正到

Silly

聽到呢首我先知有bish呢隊嘢
依家係咁搵嚟聽

僕が死のうと思ったのは真係聽幾多次都心酸

啱唔啱？

Mr Children - くるみ

X JAPAN DIR EN GREY ALL

睇標題都估到有美波

Misia 嗰啲

炎

Amazarashi Hiro

佢首ホロネス好正，第一次聽係臨訓前，聽到最後一嗌成個人醒左

不過live 就好大進步空間

好多都太正氣

巴打有冇貨交先？

後面兩首唔是日文

見到有人推介命に嫌われている 咁我都推介作者另一首歌

仲有宮下遊既

e首觸手猴作既好正
係唔知點解唔紅

好多首都好正我覺得唔出樣好難紅

專為全港知名日語達人Kiri老師粉絲而設既くたばれ教室上線啦

[member]之前youtube有首話係美波直播個陣唱到喊嘅歌但冇左。。仲記得張圖係夕陽加佢拎住枝結他嘅背影［/member]

冇記錯嘅話佢係唱先生、あのね 唱到喊哂

金木犀

wotamin cover既天之弱

可以4:00開始聽
S級唱功既50歲大叔

感動有人講zutomayo
講燃post 埋呢首

留名

河合奈保子
唔知有冇人貼左

依排loop緊依首
唱嗰個好似仲要得18歲

嘩thx ching依首未聽過
好正

華田Ching度度都見到你
佢把聲真係好癲

未入黎已經諗住覆你呢幾首，一路拉落去中晒我個歌list

噉巴打仲有冇貨交先？

我有冇miss 到

majiko 既 君に最後の口づけを

今晚返去逐首j 逐首偷

近年先開始聽jpop

由majiko 開始聽

個人認為花たん生涯至高作
再無後人翻唱得更好

LM

同樓主taste都接近，首首都聽過唔少次

個人推薦

原版都好正，不過高橋優呢個版本真係歇斯底里

我鍾意花譜嘅cover多啲 另一種感覺後面好似就嚟窒息咁

一二三呢首係最愛

畀多兩首

最後四首都有聽 加多首forever love

識波

睇到標題就諗起呢兩首

back number幸せ

l'arc~en~ciel pieces

唔知算唔算

熱弟熱弟熱弟熱弟熱弟熱弟。。。個首 唔記得叫咩， 有冇ching g

有無hardcore band

入嚟就係為咗搵依首

咪毒撚歌囉 講咩穿透力好高

依排係咁聽依首嘅cover

咁你有冇非毒撚歌嘅正嘢俾大家見識下

One More Time, One More Chance

唔知上面有無人貼過

呢個version 真係cls
把死人沙沙地嘅聲 一開聲已經頂唔順

Queen bee

老老實實樓主係咪宇宙醬d fan黎

ref:rain

老老實實咁你又有冇覺得好聽嘅正歌俾大家見識下

Accentier

想搵返一首日文歌

唔係日文得唔得
聽過最有穿透力

Eir aoi - lament

babymetal

さユリ 好聽

X Japan 紅

xjapan kurenai

Misia 逢いたくていま

bish入邊既其中一位成員ayuni D 既歌都幾好聽

呢首真係童年回憶，印象中係咪重有第二首

近排覺得呢首好正

係 講連跳會消失既牆

上面 #107 post 過

仲有都係mao sasagawa嘅昏睡メイト
Youtube版好似比佢private咗
佢d歌有股無力感feel 幾好
不過d詞可能有啲中二

Given裡面首歌 冬のはなしSad得嚟又強烈

Aimer - Words
Aimer咁多首最鐘意依首

病名は愛だった應該好出名

Cynic 依個Cover唱得幾有feel

原來香港有人鐘意majiko

依首都唔錯

秋赤音岩唔岩

天野月子

將自己人生唱返出嚟

老餅嘢
crystal king 大都會

識野!

bump of chicken - ZERO

AMAZARASHI - HIRO

各位巴絲打唔爭在post 埋 link，方便大家開嚟聽

Cocco 以前d 歌好psycho+穿透力
佢好多歌都好好聽
應該依度冇咩人like佢
199x年JPOP黃金時代

水鏡同遺書勁like

另外上面天野月子都好鍾意

I FOR U

步姐嘅evolution

One Ok Rock 完全感覺Dreamer

步姐真係廿幾年冇聽

Envy - A Warm Room

西野カナ - たとえどんなに

宮本浩次 Do you remember?

首歌仲好過套戲

依家既人真係癲，乜都要即食.......(我講我自已)
開始發覺前奏編曲音樂超過三十秒仲未有人聲既流行曲，我都會飛過唔聽

綠黃色社會
女主音把聲超有穿透力
一聽就上癮

あいみょん

條女好正
把聲係唱到入心
溫柔又得 澎湃又得

Majiko

依首?

Okkusenman Okkusenman

有億千萬 又點可以冇空氣人?